有無90-93嘅巴絲入黎吹下水呢？

搶

LM

又真係俾you搶到

單身多年既手速

我手速已達人類極限

咇！

每日一放飯未?

屌，一有群組就會覺得會WFH停考車（捱多3個星期未停就考到）無心機背步驟睇片，想玩下euro truck 都無乜心機

巴（功能內衣）

自私廢牌，一開始諗住好易，操作到就ok，點知學落先知咁易肥，又比師傅屌，只想快d考左佢肥左就換師傅報快期點知又改期 堅慘

睇左痾南瓜

其實依家覺得都幾on9，開社交但一有事就要全城生活停頓

有人叫雞/staycation 打邊奴 會影響你無得考車

拜登：好驚好驚 美國人最驚係中招 封哂城就最好 人命最緊要

事實： 大部分人最重視經濟

留名先

月巴

所以呢場疫症已經唔係健康同衛生
係一場政治鬥爭同埋會變1984同美麗新世界的社會黎

明C

上水

你好

我覺得我好撚慘

好撚柒慘

想做香香揼了

笑到咁重話慘

攰到一返到屋企係床到唔想郁

唉丫丫丫

有咩春叫

收工啦dllm

請食飯！

打孖飲會唔會係咁肚痾架？

今日辛苦晒

食野啦

起底了

無事嗎？

恭喜晒

希望侵侵啦

麒麟罐裝都係垃圾

睇錯麒麟果

唔明既

生雞蛋拌飯！！！

識食

肥明最少買12舊

上次12舊再加8舊炸雞

換啦 我都遲d換

早

早
好耐沒見過一起身十幾頁

早晨
一早就比人激親

仁和

頂住

我想收工

我都想

遙香

邊個激嬲你

點解我瞓醒都未爆post？？？

渣ga

個同事叫鋪頭回一件貨
鋪頭就寫去A鋪
咁照去啦
上左車個同事先同我講件貨係去B鋪
我咪燥囉
我唔知係個同事講錯定鋪頭寫錯
我就跟張單比鋪頭一定冇錯
貨都上左車
而家又要我去返架車到搵返唔知邊一箱貨搵個一件野出呢
做錯個個就繼續坐係寫字樓
我冇做錯就要去執屎
DLLM!

因為冇你係到

豬隊友

1001

真心燥

玩一次要訓返十幾個鐘

1000